［考古撚］原始人同古人點樣剪指甲？

原始人=石器時代
古人=的夏商周時代

用咩黎剪，有冇現代人生得咁快

咬囉

磨

舊陣時乜都要落手落腳, 會自動磨平
你今時今日指甲嘅生長速度, 就係由原始人損耗速度決定